Highlight 3rd MINI ALBUM 《The Blowing》 COMEBACK TRAILER

Highlight 3rd MINI ALBUM 《The Blowing》 COMEBACK TRAILER

。

高光

無龍既comeback

唔知龍爺有無得偷偷地作曲俾佢地

退group 唔係退社應該有機？有無可能feat.幾句

最近見到龍爺IG有post相。